(港產仔入)睇對白估出自邊套戲

邊個輸左以後唔做警察

say no都唔敢 番去賣魚啦

邊個仆街發明跳樓機架

食你就死開啲食啦

郭富城 係咪唔順超

第一係新警察故事

3係寶貝計劃

岩左

最尾個句英仁校歌

答邊套戲啦

最尾嗰套：哪一天我們會飛

中呀

佢要做水火箭，英仁射上天

食你就死開啲食啦

監獄風雲

中呀 巴打有料到

2係每當變幻時?

企上台 撞著個余鳳芝

nonono

差一個 冇人估？

我只不過係一個中國人

(警匪篇)
查實西門吹雪 邊有你兩個咁黑姐？

真係會死好多人架

我要你落去同我女朋友講對唔住呀

我係你老豆 個電話你架？

做我好辛苦架

做我好辛苦架

神探？

第2咁新
無雙

中呀
諗住新舊都比大家估下姐

4 保持通話

西門係掃毒

望咩啊 我你你阿叔啊 打我丫笨

輕輕一推

因為我練咗"藍面溫神神功"

再推

3 男兒本色

我又出

1.我愛你
2.我屌你老母

1. 你老母俾狗屌
2. 你老母俾狗屌

淨係識寶貝計劃個題

絕代雙驕?

對唔住 我係差人

繼續

行啦 仲擺pose 就黎醒架喇

師伯 我見番呀哥呀

剛才好像有人沒上課喔

師傅話 我條命 係一仗功成萬骨枯

係咪粒粒橙呀？

say no都唔敢 番去賣魚啦
呢個仲未有人估到

4. 無間道

我個答案 唔係呢套
唔記得左無間道都有呢句添

你唔死，我訓唔著

精裝追女2004?

4.大丈夫？

唔係

唔係
唔肯定呢套有冇呢句 但唔係呢套

2 龍虎門？

1. 無 得個知字姐
2. 估到個開頭但估唔到個結局
3. 邊個知呀

1 逃學威龍3
3 無間道

2.大話西游

你老母就大話西遊

72家租客？ 曾志偉做手機鋪老闆

1國產007？

1 係毒戰？

第二係龍虎門謝霆鋒同元華講
Btw係師伯定師叔？

王菲
等你來

大丈夫？

唔敢話你地錯
但我個套唔係呢套
比啲貼士 同無間道係同一個編劇

no

我都唔記得

上面開估左喇 自己上番去睇答案

城城講哩個對白果陣個表情好誇張

明月吐光 陰風吹柳巷

段坤我攞梗㗎喇！耶蘇都留佢唔住呀！

我話既

4係龍在邊緣？

雷洛傳

有冇人知呢句
你明知我鐘意食海鮮味，你比佢食
比個雪菜肉絲我

飛砂風中轉

蝦醬個醬

係咪生化壽屍

嘩 好精呀 精過王晶呀

揼骨條女唔掂既話，就瀨野架啦

嘩，好那遠喎

你見過有人入殯儀館同死屍握手未呀！！！

ok

4 行運超人

岩左呀你

行樓梯？搭𨋢啦,前世未行過咩,一樓嚟架呢度

跌呀！跌呀！！跌多啲呀！！！

你估屌人老母唔洗負出代價啊？

奪命金

諗住擺係下一次出題到
比你出先左添

我同海關溝通過，佢地唔會拼你個樣岀黎，你自己諗辦法解釋

個個掛住估第四
估埋其他啦

試下個白鴿屎忽對住我

你估屌人老母唔洗付出代價？

人稱百厭死仔嘅王勁威

粒粒橙係盲探

我左眼見到鬼

喜劇之王

岩呀

你幫我吹啲風

我真係鄧你心碎

kinki!!!kinki~~
kinki........

3.不能說的秘密
港產

你唔洗呃我啦，個晚...一定好好玩

係喎 岩岩隨心所欲左 sor
你岩左

捽甩佢

我唔係幾鍾意你個樣，儘快離開澳門

九叔

第三係 不能說的秘密

一粒鑽石擺落口～ 擺落口～ 擺落口～ 一粒鑽石擺落口～ 成堆吞哂～

望咩啊 我假假地都係你啊「寂」啊 打我啊笨

三叔～～～

唔准搭我膊頭

好彩我兩個仔有一個生性

牛屎個孫啊威！

你講乜鬼莘莘學子個啲人渣嘢啫

阿媽
我想死呀

你唔食我未唔搭囉

1 回魂夜

流氓師表

嚦咕嚦咕新年財

5 盲探

孤男寡女

暗花

749，掛6毫

上面有人答岩先

竊聽風雲2

做咩咁污糟！ 機動部隊 ptu2003

啱

嗚，條女冇咗lu

唉杯面擬呢喊擬傻哥 唔杯面擬呢 喊擬傻寨呀

破壞之王

古惑仔1

2係下一站天后

實在太荒謬啦 就算佢化左灰我都認得佢呀 人呢

你做咩跟住我
你好靚仔呀 我可唔可以幫你影相呀 我畀錢你呀

猛鬼差館

係

你連死係我手上既資格都冇

9527! 3721! 7086!

識答既應該講同一套電影既其他對白
等d 人再估下

龍咁威1

呢個好熟 但又唔記得係乜

門徒

今晚好似係曼聯對LA Lakers

龍虎門

龍虎門

Boss 講同余文樂講嘅

長官教落 安全第一

呢個提議唔錯

大丈夫

快D開車 我比一百萬你呀 一百萬
咁好? 你個仆街 你都有今日

3
O記三合會檔案？

Good

追post 唔該

4
野獸刑警
㩒釘華？

食屎啦你

追post吧

知法犯法

一年前

他們敢搶我！搶我！

我都估到佢會燒我Office架啦 但係真係估唔到佢真係燒

校長條八婆？

哩個係一除三永遠都除唔盡嘅問題

你是誰 小資！

1係少年賭神呀龍五？

點解你D價值觀可以錯晒架？

龍咁威

你都聽下呢個電話，打去夏威夷架，你全家都係哂到

各位阿sir 等陣你地開唔開槍就隨便你地啦

對唔住 我實在太慚愧啦 係呢個時候 我唔應該打擊你士氣

沙展話你老母陷家鏟

唯利是圖 走私逃稅的小資

無人知？

搶我 樹大招風

係咪想搵交嗌？
你唔好講咁多廢話啦
同我攞包冰黎！
因為我對於我地呢份感情都睇得好重下架
若然我冇睇錯
你要見 見我得喇
點解係都要針對我姐？
做唔做呀？
下一...位？

麻醬…油
海…蜇頭

旺角卡門

呢度無人姓司徒㗎

叫你大佬潛水唔好潛得咁耐 實搵到你

雷洛傳2

唔淮打架，你地冚唪唥都唔淮打，我地係差人！
我地全部都係差人！

係洪興標哥叫我嚟殺你嘅

哇 乜整多件鐘樓駝俠啊
佢就嚟死啦 屌你老母
係咪好想練今日既空手道呢
有一晚我痔瘡發

古惑仔3

唔似貓 唔似狗
師奶淫得很

錯

全部星爺喎

仲未有人估到1

咩野師奶淫得很啊

4 無間道1

Order員黎左呀！！！

我地有冇伙記係哨牙

鮮蝦銀針粉呀

中啊

2. 每當變幻時？

阿媽 我唔係咁嘅issue~

追post

下半世咩都唔做剩係對付你一個

寒戰2

做咩呀 想篤爆我個波呀？

幾時同我走返轉？

行啦 仲擺pose 就黎醒架喇
未有人估中

見好多人都講啲一望就知既對白

比少少tips?
好多戲都有咁上下

鄭中基講既
套戲唔算好hit

追擊8月15定至尊無賴

錯哂

心想事成

古惑仔3之隻手遮天

新精武門1991

錯 套戲佢係配角
睇黎真係冇乜人睇過

龍的傳人 死啦 比你發現左添

舊唔舊先
大大話話我都睇晒佢主演嘅電影

我冇記錯應該05/06年

全力扣殺？

喜馬拉雅星？

邊有學校唔比食煙架

你根本唔想我搵到佢 你依家開心啦

咁我戒煙戒辣咪好戇居？

你真係唔信我會打死你地下話？

你可唔可以正常啲呀？

同我打扁佢個鼻 我就比你番屋企

望你老母

甜絲絲？
行運超人？

將個膠袋套落何b 仔

錯 比多個貼士 套戲個主角依家係贏國好紅

狼牙？

黑拳

繼續

2.大樂師？

巴打好多出嘅對白都好平常
唔係好標誌性
好似第四句 你可唔可以正常啲
我估一念無明

5. 空手道

我特登架
咁樣有難度啲嘛
講啲一講就知既 就冇野好玩啦
我既目的想大家估之餘 睇番多啲港產
你岩左

你個左同我個左 有咩分別呀

對佢好啲呀 佢弱智架

火腩

3 少林足球？

錯 近期啲

你喺警察總部留低咗啲咩呀

幫你老味啊 抽佣架

我也可以談，我也可以愛國

有啲野唔駛一晚做哂 我地又唔趕時間

你打得贏既 今日就放你一條生路

都無簽contract既

被無視

頭D

5個字
姣婆遇著脂粉客

我阿？我係黃志成阿

1. 王家欣

解開所有的煩惱，成就心中的蓮花開放，這才是最高的智慧！

3.功夫？

你唔係外賣仔！

錯呀

夜媽媽係到擺檔賣貼紙 傻左呀？
賣比邊個呀 放夜學啲𡃁仔呀？

我係外賣仔

開佢fb睇睇

同我叫阿鬼返黎

3仲未有人估到喎

我話埋呢度單咩？同你埋單呀！

唔知點解腦海自然浮現劉青雲把聲講呢句 (但我覺得應該唔係)
可唔可以加多句嚟估

一講應該知
喂 你真係唔信我會打死你地下話 你地搞到間屋咁樣

幸運是我？

1. 我死得好慘呀 我要返嚟搵你地報仇
2. 燒雞梗係死架啦
3. 我會一生一世都綁住你
我...我願意
yeah
4. 你地有咩咁好笑啫 個個madam都變態嘅

1. 回魂夜
2.三五成群

半斤八兩

槍火

古惑仔4

追擊八月十五

唔講唔講呀 今晚先講呀
又無運又唔識輸死你呀
難做就 唔好做囉
禾味囉 禾味囉
奧！比！斯！
見到你個髮型我就嬲啦
咁咪係囉 你根本都唔似

邪釘橫輝

1 黑杜會
3 古惑仔3
7 賭俠1999

1. 黑拳 鄭中基 隊長

7係賭俠大戰拉斯維加斯先岩

打人？我打飛機添呀

配音冇記錯係神者撚

舊片冇人識?

1) 我地警察部有三萬人
2) 同我打比一哥

三萬蚊，過夜呀，你條女係雞黎呀

奧比斯係追擊八月十五
髪型係掃毒
禾味係放逐？

2係樹大招風

三萬蚊 過夜呀

中呀！！

禾味唔岩

曼聯想買美斯

奧脫福等

1 係 PTU 講蝻果集

同我執返頂帽佢！

推一推自己個題

距離 風向 風速 温度 濕度 all in your mind

行規就係行規

先掃你兩條街

做人呢 最緊要就咩咩 千奇唔好咩咩 但係志氣又要高 高啊 好似我咁呀 得閒就搞吓藝術 咁第日咪可以做埋咩咩囉

神鎗手

規你老母 無雙

係咪紮職？

仲未有人估到

春田花花同學會

頂真係好熟面口 但一時醒唔起

唔係 套戲再舊啲

咁我冇心情唱呀嘛
老闆架車 遲早係我嘅 老闆間屋 遲早係我嘅 老闆老婆啊 遲早都係我嘅
我是個茶壺肥又矮呀 我是茶壺肥又矮～
阿女呀 真係架 十個矮仔九個咸濕

要貼士出聲

最尾 戀愛初歌？

1, 2正確
提示: 3同4係同一套電影 (97前嘅警匪片)

估到未呀？

估唔到

比多個貼士 影帝講架

失戀急讓！

有咩好鬥吖 最緊要我個仔聖誕快樂

我有咩行差踏錯 記住一槍打死我

收工？你不如退埋休啦

你講番普通話可不可以呀

咁中意湊仔 自己生個出黎湊吖

2. 黃金兄弟
4. 激戰

454870

你有無見過我張成績表呀？

仔，封信講咩架？

試咋嘛，都唔係真嘅！

你懵咗呀你？係真都當假啦！

係呀，俾你發現左添！

4 新紮師妹2

中哂

有情人終成眷屬 冇情人就唯有打雀局

仲有邊個識英文呀？

3嚦咕嚦咕新年財

最尾門徒

繼續啦喂

5 新紮師妹3？

啱呀 其他有冇人估埋

1同3都好熟

3 金雞

3應該好易估架喎

唔係呢套

1. 無間道1 轉去4568孖5

份報紙今日架麻 唔係聽日

我改既槍唔見血既

冇人估？？

2係槍王

我要屌 你三個都要即刻除褲比我屌呀

吳京嗰套

唔記得乜名

紮職

索呀 索多兩啖 枝煙燒完 佢仲未返黎 我就片你班仆街

雷洛2?

工人褲大佬

5. 唐伯虎點秋香
9. 大內密探007

6. 逃學威龍1
7. 流氓師表
8. 國產凌凌漆

做咩停哂手？

叔你老母 你知唔知你老母係邊個呀

「你都做到滑哂啞啦，有咩資格話我」

1.仲話要杜埋我肚裏面條蟲蟲出嚟啊
2.你有冇車過啊嫂 你有冇車過啊嫂 我有車過啊嫂呀
3.你哋今日唔只贏咗日本仔 仲要贏埋我 更重要嘅係贏埋自己

湊仔 骨妹

2. 鎗火 來哥

支那仔

1. 瘦身男女

神經俠侶

1瘦身男女

Thank you you